求下你地唔好再打陣地 唔好再做一啲無謂既攻防戰 不如入面睇睇我9up啦一起討論先會進步 齊上齊落

經過中大.poly 既教訓
大家仲認為死守一個地方係有用？
中大其實手足守得好好 但最慘係只係守
Poly最on9 最慘唔夠物資 攻防好好 但物資短缺問題一直都好嚴重
到物資短缺大家黎救你地 你地選擇相信班狗開門比你地走
第二 出面一大班手足用命黎救你地 你地班撚樣出去自首（呢個我真係諗極都諗唔撚明）

最後大家唔好再死守一個地方
缺點：
物資問題
食物問題
人手問題
逃身問題
安全問題

經過今多個月既經驗
最有效係 18區開花 同 快閃
點解唔用最有效既方法去對付 而 用最辛苦既方法

最後有小小野想講
我同朋友一起去過前線 中間 和理非
做前線係最辛苦 大家都明白 但我希望中間 同 後面和理非既人唔好見到狗同TG 就馬上跑走 前面辛辛苦苦幫你清tg 但啲行近小小你地一下就跑走曬 咁佢粒Tg既目的就成功左 佢地見你地走曬 班狗就會咬前面 唔該記住！！！ 我地要團結 佢地最多得3萬件垃圾 仲要唔係堆埋係一起 只要大家齊心齊力一定贏
到中間 中間既人其實係最得唔錯 大家幫手拆磚運物資比前面 中間無咩多講 只要大家再努力更加齊心幫前線就ok
和理非同後面 我真係唔想屌你地 野做得最小係你地 跑你地跑先 最安全係你地 唔該出到黎唔好掛住挽手機 睇IG 個啲 你復一復whatapps保平安真係無咩野 但你出黎唔係挽呀 幾多人無左條命知唔知 有一次有位師兄開車出黎買左一大堆眼罩手套比大家 我負責做派個個 你地個個攞曬啲3M手套 眼罩 但又唔撚做野（部分人）咁我想問你攞黎做咩？我自己都係用緊綿手套 唔該你真係唔做野唔好攞 留返比啲有需要既人 唔該你地 唔好成日話自己做唔到啲咩 其實你可以幫手睇哨群邊到有狗報比手足聽 已經做咗好多嘢 加上有啲企到好後又載住個豬咀既 唔用比前面呀🙏🏻我見過前面滅煙都係載住個口罩仔炸

我唔係做分化撚 我只係想大家明白 唔好再係大學打陣地 犧牲得太多 入面定出面黎幫手 比人捉既比平時發夢都多左好多%

光復香港 時代革命
不割蓆 不驚灰
不受傷 不被補
不投降

自推

推推推推推推推推

推推推推推

推推推推推推推推推推

推推

而家d狗用震撼彈，陣地戰更危險

幫我推

求下你地幫我推

幫推！
記住be water

我屌哂你班仆街失憶撚老母

推呀推呀

幫手推

推推推推推推推推推推推推

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"